點解冇人喺記者會問點解口罩入唔到港！

海外有貨都因shipping restrictions寄唔到去香港
屌

海關自肥

推呢個

推

大部份記者不嬲on9

其實好多好尖銳既問題都冇問

左膠記者